到底有幾多人係相信有一生一世既愛情

信
唔信

我信,但冇對象

講真一生一世既愛情 係未真係愛情 其實只係習慣左有佢係身邊

專一,意志堅定,只愛第一個有緣人,就好似修真小說嘅主角咁。

信
不過想一生一世個個人已經離開了

好羨慕嗰種以前打仗走難乜都好有咩生離死別都會等對方 認定對方就一世嘅感情

一樣

我都一樣 好難受

信 想信 想做